拉跌藍絲，被捕

琴日有藍絲出狗招

拉跌個女仔俾放暴捉左

我地可唔可以參考戰術

狗本身無可能分到黃藍

佢會見跌就拉

我地一於拉跌藍絲，等佢地被捕

但點identify 藍絲就有難度

可以

後生係罪

有藍絲後生

藍絲有樣睇

未必成功，藍絲唔夠後生

好似琴日咁，條四眼佬拉女仔，就即刻拉埋四眼佬落地

藍絲拉跌你 你被捕
你拉跌藍絲 你被捕

郁藍絲都唔識你返屋企打飛機啦垃圾

你在場搵得個後生藍絲黎，你已經比人拉左

可以 但唔係要後生做
係要中年黃絲做

咪on9喇 轉頭放喇

冇用 只要你後生 正正常常樣就拉你

下次反客為主，先啦跌，等狗埋黎，就話＂亞Sir拉佢啦，係死曱甴。＂然後趁狗做嘢時慢慢離開。

咪on9啦
點撚知係唔係藍絲呀?

推

應該搵中年黃c拉藍c,中伏機會細d
係c奶仲好